強烈建議各位邊緣人去appeal

有啲錢唔慳得 有啲機會係要自己爭取
雖然每年appeal 成功率比盡都係5%左右
但話唔定你就係個5%?
話唔定你嘅人生就係咁唔同咗

當年我都係邊緣人
個分只夠入非三大pure sci
已經疊埋心水等收皮
我家境唔係好好 但都想買個機會
因為appeal呢一分對19-21分嘅你好大影響
Appeal咗我最有信心但個分比預期低嘅一科
本身都冇太大希望 但最後點知真係成為咗個5%嘅人 改變自己嘅未來
多咗一分 多咗好多科可以揀 而且夠分就比你入 唔使考慮收生人數
最後入咗比較搵食嘅科 雖然都係廢架啦 但都算係一個專業人士

考評局掠水係幾仆街 但如果唔係窮到三餐都冇得食就試下appeal 個少少錢 將來會搵得返
無論幾多分都好 或者機會幾渺茫 人生都要有希望

老實講 呢個係病態來
但呢個病態係值得去做

Agger就算病態都要搏一搏

數學博唔博得過

難啲 數分啲答案太straight forward
文科比較大機會 但想搏都可以搏

當年pure maths appeal得咗，路過正評

英文3323
好唔好appeal listening and integrated skills

搏盡無侮！

AL年代
Appeal左中化，結果offer由city asso變左poly degree

而家英文3? 老實講appeal 咗好難升到大grade 但單計listening 一科都有機會

Pure maths 都得

math好難改錯㗎喎有ma

可appeal listening

英5553>4
appeal完會唔會變低分即係grade唔變但個分變低

意義不大啦up完都無用

你其他高既話咪appeal睇吓升唔升
其他唔高既話就算啦

appeal有升無跌
可以試吓

多謝咁即係全部分卷appeal都ok

最有用係appeal 卷4

Eng 4434 3
Fml

你老母比狗屌

我中文2422＞2 係咪唔appeal作文好

可Appeal 卷三

Hi

Appeal單卷冇咩用 有錢可試下全科

我怕作文marker2會俾低分左
最後總分升唔到

appeal數學=到錢落海？

想Appeal VA
平時VA成績一向好好 但出黎得5

中文2321>2 準備全卷 平時oral都ok 但好似好難 同埋好貴 求建議 依家19分 有機有u...

依家只求升到3
我2422都係2

多謝
諗住appeal中英通 歷史

Appeal卷4即係speaking? 成日覺得appeal份卷4既錢幾乎夠appeal晒卷1-3好唔值

英文3534
想appeal listening
呢份卷最易比少分
差唔多每次校內考都一定比少分 改分條龍排好長
機會應該會比較大

點睇

ICT 學校做親都5 出到去3
俾阿Sir叫我appeal
仲買埋我份衰卷
會唔會appeal 到兩分返黎

唔同意，如果你對某份分卷有信心嘅
就咁appeal 果份就好
打個譬如
你最有信心係writing 但係柒左
你淨係appeal writing,只要升分就好大機會升grade
但係如果你全科appeal
Writing 升5分
綜合跌返十分，咁你最尾就肯定無grade 升
因為綜合出事，拉上補下最尾盞搞

中英係唔太岩全科appeal

我當年中文 45442
最後出撚左個3 appeal都冇用
點解會拉到咁低

英文2233>2
Peal邊份好

機會比其他科低少少

咁以我情況
中文2422》2 係咪唔太建議appeal 作文

冇其他科想appeal?

其實睇你平時水準，同埋你覺得果日表現如何
如果你話平時作開5**,又無失準我梗係叫你appeal
但係如果你覺得都係咁上下，不如試下appeal 綜合（係咪即係listening(?))始終果度有寫文嘅位，有機唔同人唔同睇法
多兩分就真係多兩分

齋retake數學+m1，冇升過分所以想appeal

係卷4真係好貴
但5553>4真係令我覺得好唔抵
前3卷5我覺得差唔多，但oral唔覺會係3
雖然sba麻麻地，應該60，70分左右

我想問下中文說話升分機會高唔高

唔洗覺得唔扺，錢搵就搵得返
你永遠唔會知呢次appeal 會唔會令你人生完全唔同

中文315**3應唔應該appeal卷2
而家4想博升多分

通識appeal唔appeal得過？本身lv 4，仲要好似有成題空左
想試下上5 但要成千蚊，係幾日既pt錢來架
btw appeal完如果個分反而仲低左，會唔會降grade？

如果可以我想全部卷appeal添
我仲諗緊好唔好appeal埋卷123
因為我覺得我係差唔多呢個分(555)
但又想博吓睇吓有冇得加

算比較高，因為真係主觀
就算我唔係appeal 兩個oral marker 一個俾55我，一個俾33 我
你就知睇法可以爭幾遠

千奇唔好，一個唔該你卷123 是旦一份跌分，就會令你oral 升左果啲分完全無用

中文 1242 拉 level2 . Appeal邊份卷

好啦

一試無妨，錢係搵返得
唔appeal 真係會後悔
分低左唔會扣grade

當年都係咁
Appealed, failed

But good luck

我用dse 成績計算器
假設我卷2 係4 cutoff
真係只要任何一份升到3都可以上3

我覺得可以一戰！
利伸 英文4443-4

一齊覆，中英appeal 唔係appeal 你邊份最低分
係appeal 邊份最有可能升分升grade
即係，你writing 拎1,但係你係咁上下水準你走去appeal writing 係無撚用
反而你listening 平時5**
而家得條5
你覺得自己係有可以有一粒，什至兩粒星
呢個情況你要appeal 嘅唔係最低分嘅writing,而係最有把握嘅listening

濕鳩考試局
英文7476>5

所以你搵份最有把握嘅，如果你話份份都差唔多
咁我就覺得writing 同oral 係比較容易執分

我當年4344>3
Appeal fail

咁如果writing同oral呢兩份比較主觀既都已經有5 其實再上到既機會係咪好低?

支持appeal

因為我今年作文作完自我感覺好似通識
但竟然有4
我都唔知係咪俾鬆手左

唔可以咁講嘅，主觀嘅野落差真係好大
由其*嘅距離其實唔大，可能多一分半分就夠你升多個

當年appeal中文 居然係聆聽個grade升左

有時係真係運氣幫到手

上年成功率1.8%

利申 23分 英文得3 ap唔appeal好？？（本身預自己英文有4）

你啲細分點樣先

英 2323>2可以點？

我本身通識係lv4，如果appeal完個分反而降左，只係可以拿lv3，
咁我個grade會唔會由lv4跌落lv3架？

通識5 appeal 5* 會唔會太大諗頭

唔會

英文 4334>3
本身預自己起碼有4 a唔appeal好

你平日係咩水準

中文4433試唔試
但都好貴

中文 5(7364),平時作開文都有60或以上,好唔好去appeal?
仲有通識3左,但平時自己份份都起碼有4

不妨appeal

4334 我估計自己卷二同卷三係lv3頭，平時學校都pre我作文拎lv5。我有個frd一樣4334> 4。搏唔搏好

錢搵得返嘅

可以博嘅，買個希望
我當年4344>3 都appeal 左

所以依家好困擾到底卷2appeal定唔appeal

同埋數學 5*appeal去5**機會大唔大
Mc43/45 lq自我感覺岩90%

同埋通識4去5個cut off係咪好大

今日睇好似好貴
但第日轉個頭就搵得番啦

巴打一樣

好啦聽日入紙學校申請

巴打我係retaker 黎 16年 ies 得3成分 4 左
今年唔知點解5左 見佢5 cutoff 係63 5* 係67 好似對比起其他科易博啲咁 唔知巴打點睇

有個fd數學5* appeal 成功 上到5**

想問其實理科係咪appeal唔過
利申phychembio撚

英文3323---->2

Appeal邊份好

自修生因為個計法唔同左
如果有錢嘅，其實真係appeal 下無妨
因為*嘅range 其實真係細
有機俾你博到

英文5(4445*) 平時writing 5 listening都4到尾近5 appeal好唔好
仲有LS平時5 or above 出黎得4
係唔係搏得過

有錢嘅appeal 埋卷二博一博囉
數學我覺得難啲，除非你博佢mc 改錯
通職要睇返往年cut off 呀

當年appeal
由No offer變做有offer

其實appeal到有問題係咪可以退返錢

英文唔好搏啦，你就算升曬writing 同 listening，個大grade同5*都應該有一段距離，你呢個分好危險，靠個speaking撐住，一個唔小心跌左落4仲死。

LS就搏啦，如果你平時表現有lv5

英文 5445* overall 5 係咪appeal作用都唔會大得去邊
同埋中文 2343 overall 3 係咪appeal咗都好難升grade

Grade 升左會俾返錢前

唔介意可以睇返我上面講嘅野，睇下你係邊隻情況先答到你啊

姐係如果appeal完 中文2》3佢會退番錢？

係

睇同你平時表現爭得遠唔遠喎

我依家諗如果我全科中文appeal 姐係買六合彩咁
但如果我唔appeal 卷二 但本來卷二可以幫我升分咁咪哂左

中文難唔難appeal
平時reading5* writing5 屌你出黎比個4我

Appeal 其實畢嬲都係博，如果你唔想有bad feeling 就唔好買卷
Touch wood 買完返黎你全科appeal ,卷二升分但其他跌分
你會嬲死自己

可以一博，writing 博佢主觀
Reading 無失準嘅一般落差唔會咁大

Appeal中英文唔好appeal成科

我都係度提緊啲巴絲

[member]中文 2 2 5** 4 overall 4

但係自己做咗咁多年中文卷從來都未試過咁差
個個老師/ 補習老師都話起碼都有4-5*
我真係未試過出現過攞2
雖然我知appeal 唔會將總分上到5
但係只求嗱返啖氣
咁樣會唔會好傻仔？
[/member］

中文 3444 3 appeal 好唔好？有冇機4？
我又冇話邊份卷特別有信心，所以唔知appeal邊份卷

作文

閱讀都得

中文2u11 有冇可能appeal上2

覺得自己作文扣唔緊題但又唔係離哂題

作文作左乜

閲讀好過綜合？

少少離題都唔會U架喎
Appeal作文

我睇過既卷，閱讀既分數分野比綜合大
綜合幾乎個個marker比分好consistent

我中文細grade

2324
請問絲打可以appeal 邊份好啲

原來差中文full cert 個感覺真係好慘

中文 5**，4 ,3 ,4 >4
英文4,3,3,4 >3

應唔應該appeal ? appeal邊份卷好？

點會傻 你平時都係作得好嘅 可能今次係有個marker意見唔同 可能appeal個marker又覺得你作得好 值得appeal

中文 1342出3
個分其實好合理但係心有不甘

心結
仲要嗰陣間補習社貼中咗
我用左佢個取材思維講緊中國傳統家庭男尊女卑
屋企人對佢嘅偏見造成心結

仲有我ls 5
我唔好搏埋睇吓升唔升到

而家忙緊 各位巴打嘅問題未必答得曬 見諒！

作文u 真係小見 絕對要appeal 啦

其實無咩心有不甘，有錢咪博 博完就唔到係不甘

appeal!!
當年我同你一樣分冇appeal 勁後悔
2015DSEer

Agger

其實係因為我平時Oral都冇咁低分
但Oral嘅機會會唔會好細

同意，我講個例子你聽
我有個師姐中文文學都係好好
佢中文作文就用左文學創作嘅方法作，肥左
佢唔憤氣appeal,一野A 左
後尾買卷，估計第一個肥左佢嘅marker 唔太識睇文學創作，或者唔buy 佢所以肥左

Btw 唔知今年安排係點 中文卷三卷四係咩？

Oral 有機會俾人累街坊喎
你問心當時嘅表現你覺得係咪值呢個分

咁appeal好唔好
通識4 但想appeal上5

中文4224 3
Ls3 中文有冇機會升返上4 ls3去到45個gap大唔大
Best 517

英文3434出3
應唔應該appeal好

唔好淨係掟個分出黎，問心同自己表現相唔相符先
唔相符嘅再睇下appeal 邊份

英文2323 出2
想appeal 卷三
好唔好

絲打係做緊補習社/老師？

見大家都問 就一次過講
1. 普遍嚟講 要寫文/essay/長答嘅科appeal 係較易升
多mc/計數 嘅科係難少少

2. 如果你覺得你表現一定係好過個分 唔使諗 絕對值得appeal

問應唔應該appeal 之前，問下自己個分同自己表現match 唔match,唔match 嘅，再研究appeal 邊份

中英appeal 唔係appeal 你邊份最低分
係appeal 邊份最有可能升分升grade
即係，你writing 拎1,但係你係咁上下水準你走去appeal writing 係無撚用
反而你listening 平時5**
而家得條5
你覺得自己係有可以有一粒，什至兩粒星
呢個情況你要appeal 嘅唔係最低分嘅writing,而係最有把握嘅listening

問心speaking 應該差唔多呢個grade.
不過本身listening 覺得有3.
paper 2 就真係唔知，學校老師永遠畀U我
咁宜家係咪應該淨係appeal paper 1 & paper 3?

識人
中文2升3入cu
中文3升4入poly
數學4升5入medic

各位加油

英文 5333 -->3
平時listening同speaking都有5
Appeal?

Appeal係積分複核定重閱答卷？

Paper3係應該appeal 嘅，點解想appeal paper1?平時唔係拎開呢個grade?

唔該絲打 你仲熟過我

平時中文作文都有70幾 試過有80幾，但得4，試唔試下appeal好

Appeal

重閱啦
積分係佢睇佢有無計錯數咋

可以試，呢個分唔應該4

邊份卷最易升grade?

要做做全套 重閱啦

唔洗客氣，我當年都係邊緣人
中英文對我影響都好大，問過好多意見研究左好耐
都想分享下
呢啲時間係好慌好無助，i know that feel

General 黎講作文同綜合主觀位多，升分機會都大
但其實最易升grade 一定係同你平時表現唔相稱嘅果份

睇下你平時表現同個分差幾遠 你平時表現愈好 機會愈大
再睇 寫文嘅卷機會大少少

thxx

都唔係嘅，reading 係想搏佢long question

宜家自己諗咗兩個plan.
一係就appeal 卷2同卷3，不過卷2分數嘅上升空間有限
唔係就appeal 卷1同3

中文作文
因為佢主觀過綜合

老實講，lq 好多老師都改得好熟手，升分機會不大
我覺得作文機會反而可能大啲

考評局appeal 詳情

Btw 真係諗唔掂嘅唔使驚 5日內都可以appeal 諗清楚先

definitely not, 你paper 1 就算高幾分都唔可以由總分~50-55%拉到65%

不過如果你踩界就唔知喇

其實中文卷三無想像中咁主觀
上年
M1 34
M2 37
C 37
因為佢個marking比較仔細 所以分數差別通常唔大

唔該啊檸絲
咁我就appeal paper 2同3啦。

希望可以full cert 到

呢個巴打感覺自己表現應該拎3我覺得不妨一試
唔係單純地因為主觀

其實有冇人appeal oral係成功過 感覺上好似比其他卷更冇可能咁

加油呀 祝你好運

認同 照咁睇個5應該係below 5嘅average
好難再拉一個grade
appeal 其他卷都難升大grade

Oral 咁貴，相對少人appeal

其實你應該要比較你同學嘅grade
中文作文大約67/103 已經5**
校內70幾80幾通常係啲老師想拉curve

不過好多時appeal無蝕底
嗰少少錢就唔好慳

英文啲cutoff 實在睇到太熟

本身學校老師predict 我英文：
4345>4，出嚟7556>6

所以各位未考dse 嘅唔洗見到prediction 就打定輸數，將佢當成motivation 就ok

提提大家 appeal成功係會退錢 但淨係退成功個科

只係想general咁講
我都覺得應該試
有時差一兩分都差一個grade

而且prediction 同真正dse 都有一段長時間 知道自己有咩不足再努力 一定有回報

巴打會唔會appeal卷2同3搏拎**?

冇啊，英文支筆一般，費事嘥錢
回埋樓主，其實我英文冇溫過書/補習

英文youtube 睇無聊嘢夠做

我問完幫手答吓嘢先
英文同中文reading 一樣，model answer 有曬，升分機會好細
如果英文想追5嘅不如appeal paper 2

中文可以追post 睇吓上面講過咩

邊份卷同你平時表現差得遠

想問下點解中英唔好appeal全科

想appeal oral 同writing 邊緣人

有冇人想appeal ict

Appeal oral 個marker淨係會專心mark你 所以有可能會因為唔使同其他考生比較而高分咗

但係中文oral M1 M2個分數一般都好接近 升1 2 分影響唔大

btw一試無妨

ict 咩elective?

多數ict 啲答案都好客觀喎

有錢當然冇所謂
想有效率就要搵最大機會個科/卷appeal 個人意見

睇#37

其實有錢都唔好浪費 真係有時會有反效果

我上年有同學真係appeal maths ，得左，升左一分，入左中大
數學都係有機會改錯架

上年appeal左三科
最後送左千幾蚊比考評局

但唔係話包唔會跌分？

唔緊要啦千幾蚊買個希望

有，但係機會唔大
始終有同學手頭真係好緊
咁嘅情況一定係博大機會果啲

grade 唔會跌，不過分可能跌

聽上面絲打話

Exact7ly
我當年個分跌左

原來會咁

elective c
同埋得個5

英文2323>2

你覺得表現同上年爭遠唔遠
差唔多嘅當然appeal

所以appeal 都要有技巧

分跌咗會有咩影響

中文卷二值得搏 你上年考到證明你有料
不過英文speaking percentage唔高 同埋你作文都ok嘅話 appeal卷二應該大機會啲

你淨係appeal 一科裡面一份卷唔會有影響，但係如果appeal 多過一份，跌分就會令此消彼長下你升唔到grade

用吓你個腦ok?

本身你差4分升大grade
如果你1份卷升咗5分
不過另外一份跌10分,咁咪影響囉

見過中文2升5

巴打唔使咁勞氣嘅

不過貴都係事實

咁又唔洗咁
唔知其實係好正常
當年我都係有人教先識
邊諗到eaa 咁狗

唔好忘記你appeal個分係同原本個個take個average

中文4224 》3我係咪應該只係appeal 作文同綜合？睇來聽日返學校要註明先得

唔好意思兩位，用吓個腦果句有啲不必要。(不過老實講上面講過曬，可以諗吓先問 ）
呢度同bethai 巴打講聲sorry

appeal唔係改左有升有跌咩？

係咩 有無source?

Appeal 唔係睇邊科最低分，係邊科最有把握升grade
Appeal 要填form,你自己填岩就應該ok

唔係呀？上次話改比人插，之後無人再提

若積分覆核/重閱答卷後的分數比原來低，成績通常不會降級。

今年係咁寫 之前係咪？

考完頹左 已經免疫

中文5244>3 點搞 作文平時都4x~5x 分
差一分就穩呀

諗住Appeal嘅巴打記得申請後兩日內要交錢

我有個讀文學嘅朋友平時6x分都3咗
但佢文學5咗

Appeal作文

試過成間學校30幾人appeal，得兩條友成功 (bio 4>5)
成功率低到仆街

作文40幾50麻麻地咋喎
你邊份卷強烈覺得唔應該咁嘅分
如果升到分 升grade機會都大

成績通常不會降級。

都有6.7% 其實唔低

有同學appeal作文
Overall升左個grade由2變3
Best 5 26分

所以有懷疑一定要整

中文(差果幾份 最好唔好全卷)
通識

自己果年中文靠作文拉大分

我諗係Eaa保守啲寫啫

我估係頭盔姐，如果會既大把人講

Eng 5
(5 4 4 5**) Appeal嗎

當年我Maths踩cutoff差一分先5
appeal完跌一分

都可以嘅，paper 2同3佔分最多

5同5* 個總分差5%

畢嬲唔會寫100%
就好似condom 唔會同你寫100%避到孕咁

可能佢學校啲marker 比較手緊呢

Eng 2323 appeal？

中文 45**44>5
英文 4445>4
點睇 可以點appeal

其實用文學方法寫中文係畢嬲都唔建議
因為而家啲中文老師啲文學造詣...大家都明
叫佢可以不妨appeal

英文差唔多可以唔洗諗 宜家你頂盡總分70%
仲要升5%先有5

中文我覺得都差唔多

Why not,你覺得唔應該咁嘅分就appeal

都係 作文都較值得appeal

多謝

同平時表現相差大唔大

英文 4334 諗緊appeal

巴打個大龜係出3 定 4 先

好唔同啊

我英文
2333但2左...
應唔應該去check卷

Phy Chen bio 全部4
要唔要appeal

Appeal 啦

可以博下

大龜3呀

如果俾你揀你會揀全部定揀幾科去
覆核

不如問自己，邊份個grade 同自己表現最唔相稱

英文
4433>3
appeal oral好唔好

好

決定唔appeal LS了,自己想讀果科計best 5
依家full cert係544354,LS升4就易升5好難,就算LS升左4,best 5個分都無變
反而中文5(7364),appeal寫作卷有d機拉個中文分上5*

有冇得就咁appeal 作文同說話？

CE中文同 UE 都試過appeal 成功
有d 錢一定要洗

有

英文 5444 出 4 appeal 一份作文係咪無用（我覺得最多升到多個5 ）
英文reading出錯機會係咪好微

Ls appeal 大唔大機會？
3>4
平時校內都有4
值唔值？

我仲係到諗 到底appeal哂全部好唔好
2422升上3

係，你條數係要成科過75% 先可以升到lv5

當你paper 2,3,4全部4頂i.e. 74% 先有得玩

不過同上面絲打講一樣，你覺得邊份卷同你平時嘅分數出入大嘅都可以試吓嘅。

我就會appeal中文，唔係一定會後悔

英文5**545值唔值

出5

正常嘅結果

出咩grade 至得咖

真係睇下你有冇信心
早兩年chem 5 bio 4
當初諗住兩科都起碼5
就膽粗粗appeal哂兩科
bio 成功升到5
不過有錢想搏一搏都抵試
因為appeal完second round jupas 輕鬆好多

唔明咁多人問黎做乜
有機會緊係博盡
當你屋企真係好窮
你出去part time做兩星期乜錢都返黎啦
個結果講緊改變一生
得左開心
衰左無悔

另外成功左既你個成績會有優先次序
只要夠分果科唔夠位都一定要收你
所以你個分唔係穩入第一志願既都要博

如果你咁都要諗舊錢到底應唔應該比既話
你都係慳返留返你個學位比更工適合你既人啦

邊科？

英文4334出3,appeal?

可以試下

英文2223 但係覺得考得幾好
應否appeal

已經係第2年

憑你呢句 去馬 搵一兩科覺得考得最好嘅

同意
當初就係ls升左一個grade入到三大
雖然都係lower quartile

英文7565->6
係咪就算appeal到卷2都冇乜機會再上

盡架啦，比盡你都係6既低空飛過

好啦 我知足了

Elective 呢？都可以試

如果中文2142-》2
係咪剩係appeal writing就夠啦

就算Appeal成功大grade好大機會都係2
如果自命非凡可以一試

同埋通識都想appeal
考完真係諗住起碼有5但出到黎得4
數學又係 對完ans 都feel到自己係4尾又上唔到5個班

舊年Appeal咗兩科都無升過
兩科都係平時校內幾好但DSE差勁遠

依個情況剩搏寫 定 全科好啲
其實我仲係唔太明 新分+新分+新分 拉上補下 理論....仲以為一定只升不跌

覺得自己唔止呢個分嘅 即管appeal

英文5*333>3
Appeals?

咁樣啦
我當全部都100分滿分先
咁360分就5**咁先算啦
咁本身你90+90+80+80=330
330 得5咁樣
如果你appeal

例如
只appeal 一科
0 0 +10 0 最後總分+10 升grade
Appeal 全科
-8 -3 +10 0 最後總分-1 冇得升/降grade
所以你要揀最大機會個份卷
用呢個例子就係卷三

認同 appeal 成功路過
但都係入個科

Appeal都問長問短抵你炒啦

咁樣啦
我當全部都100分滿分先
咁360分就5**咁先算啦
咁本身你90+90+80+80=340
340 得5咁樣
如果你appeal一份，
可能會變90+90+90+80=350
可能就變5*

但係你appeal 兩份，你個分就可能90+90+90+70=340
咁你paper 3 升左果10分就俾paper 4跌左果10分嘥左
無grade 升

囉返啖氣好 證明返自己實力都好

當年appeal 左全科 假如當年有人提我就好

想問英文3434出3應唔應該appeal
已經係tritake 2014同2015大grade都係3
定應該準備考下年 感謝

咁講會唔會易明啲
假返總分30分拎2 35分拎3
你而家係32分所以出2
當你appeal左writing拎多5分 咁咪總共37分上到3
點知你同時又appeal綜合然後倒扣10分 咁咪變左總分27
呢個時候你係低過level2個cut off 但係你唔會跌落level1 只升不跌係呢個意思

有無買卷

same here ！3年都係得3！

好想死 想考master都唔得

先唔講你appeal 唔appeal
我覺得唔好take 第四次啦

Dse可能唔啱你 試下其他途徑

好想死 拎唔到4可以點
雅思會易d嗎?

底差又無錢補習垃圾就係我

Ielts 同dse 考法唔同
睇黎你唔係好岩dse 個玩法，不如考ielts好過

拉左落2

可唔可以同我講句加油

你似2尾個d
揀科有信心既去

加油呀

多謝你

Appeal你覺得同平時表現最唔同既

唔該晒咁多位巴打點醒
岩岩問完個日校miss都剩係係到講只升不跌

咁依家最後係咪都係比較傾向剩appeal writing 比較好 如果升到3會唔會拉到有3呢

係搏架啦，不過你原本2既，我會覺得你唔試會後悔

佢appeal有分重閲答卷同積分覆核 有咩分別？積分覆核姐係hea睇下個分有冇錯？

唔一定係appeal最低分份卷 應該係揀最大機會升個份卷 呢樣就要問你自己 邊份卷同你平時落差最大

重閱係再對過份卷
積分就純粹睇下有冇計錯分

加油呀絲打 始終成功

Eng listening 係咪好似中文綜合

客觀--->難升grade ？

Listening跟point比分 都算係客觀 但如果覺得自己唔止咁嘅分就即管去appeal

同埋listening 有寫文位
Marker a 覺得你唔中pt 可能marker b 覺呢

俾大家參考，當年 Pure Maths B --> A ，買卷後原因係有一版加分時加少左一題

巴打買卷自己發現改錯 係咪可以叫佢加返分？

可以，不過呢個係好後期嘅事
真係等到2046

我係先 appeal ，竟然成功之後，買返份卷睇點解，發現係加漏分

成個個程係

Marker A 改卷加漏
Checker B 無發現有問題
Appeal
Marker C 重改，C 同 A 差唔少
Marker D 再重改

最後分數係 A ， C 同 D 三個平均分

數學有冇買埋卷？點解數都可以改錯 本身諗住appeal math好難升 宜家要再諗下

英文 55*45** ->5
俾份paper 3拉低左 如果appeal我應該appeal分數定4份卷？ 好想有星

但我覺得作文唔會1囉 反思又有1頁左右

希望作文會上到3啦

你覺得唔會就夠，已經好夠理由appeal
不過溫韾提示，高質嘅反思唔應該一頁咁爆出黎，應該成篇文入面慢慢滲

中文閲讀好唔好appeal ？
我3444 3 想搏4
應該appeal paper2,3，但paper one 唔知點

Appeal 同你平時表現落差最大果份呀
千奇唔好成科appeal,尤其你已經有*同**

你對閱讀有無信心先

唔信appeal 會減分嘅，可以睇下

你邊份卷覺得同平時落差最大

Appeal哂3科好冇

中文全卷會appeal
屌你老母邊有可能1221->2
我好肯定唔係呢個分
英文speaking由F4 predict到f6都係5* 出到嚟拎4
Btw, chem bio好唔好去appeal

有冇人ict 打算appeal

其實從來都唔會話無機，唔應該appeal.總之你覺得唔合理，唔應該係咁就appeal 啦唔洗諗咁多

畀大家參考下我以前考DSE中英文拉出黎D細分衡量下

中: 3 2 1 5 3 >>> 3
英: 4 5 3 3 >>> 4

中文listening我覺得有3-4但出到黎得1 Appeal完都冇改過
但係Oral我覺得最多得3-4但出到黎有5

有錢既話真係唔好諗咁多
邊緣人高不成低不就
當你入左asso/ hd，dse個分就已經冇人在意
撫心自問 明明多隔離幾分，
但因為「失準」而入唔到U，坐埋一齊
你覺得咁樣對自己公平？

只升不跌係只限大分定係包埋細分?
如果我中文3434->4
會唔會有機會變3333然後大分keep住4? 定係細分都唔會跌?

細分會跌，令你升唔到grade,

不過大分唔會跌

同學，只升不跌係grade 唔係分呀
如果出黎係低分左，你個grade 唔會變
但係你成科appeal 有機會offset 左

Ls 5去唔去馬搏升一分

中文3242 出2 係唔係應該appeal 作文? 說話就預左真係講得差既

說話差就由佢啦，作文你自己感覺如何？

心結果題 印象中吹得有些少過份 同埋小弟詞窮 但應該未離題

咁不妨appeal

中文 335*3>4
英文 3434>4
appeal會唔會冇用

你問下自己，有無卷覺得唔應該係呢個分

好 剩appeal 作文?

有，英文卷一

sor，英文係3

英3323>2
已決定appeal 全科

做埋依d無謂野，那有錢

唔係一個好方法
但你堅持既我地鼓勵你

中文 3663>4
仆街

正常呀

機會唔大
但你講得出就去
唔好比自己後悔

平時點？

中文6443>4
英文3442>3
math 4
平時知道自己啲數係有5
考完對咗答案同上年5個分差2-3%
應該係差小小上5
但又聽人講math appeal 9成9都唔會有得升grade
appeal定算數好？

中文oral平時有4-5 但今次就失咗手
唔打算appeal
但係writing預自己5 最後得4
打算appeal writing但又唔知綜合好唔好appeal埋

英文就覺得自己oral應該有3 但最後出2
如果想博英文上4 淨係appeal oral夠唔夠？
定係要appeal埋其他穩陣啲

Appeal 成功例子
升左一分 但從新揀過
簡直係改變人生
最後入左三大

Math你有錢就搏，
你講埋你其他同平時表現差幾遠？

中文本身預自己5555/5545 >5
oral失手冇辦法
英文本身都係預自己reading 3/4
writing同listening都係4 但oral有3
我想讀個科英文會X2
如果英文appeal上4都有機入到
再係中文/math攞多一份就穩陣好多

中英文升大grade機會唔高 但如果係我會考慮maths同中文卷一先 始終機會大啲 再考慮oral同中文卷三

依家成個人好辛苦 一直諗點算
卡住中文一科
2422＞2

Appeal 都唔掂

睇到一半頂唔緊
到底有幾多個唔追post既撚屌

唔緊要啦 我諗啱啱放榜都唔得閒追po

其實上番3機會真係好細?
真係APPEAL都唔掂?

起碼要4422

但我見人2432>3 2423>3
雖然唔知我係分到唔到CUTOFF

咁都可以試下搏 你有冇邊份卷覺得唔止咁嘅分

我覺得最唔止咁嘅分 就正正係說話同綜合
但好多人話綜合好客觀
但我覺得明明寫得都唔錯,起碼都有3呀

覺得唔止咁嘅分就即管appeal

我當年就係靠appeal 入返U
仲要係比班同學屌完先去appeal
而家真係好多謝佢地，如果唔係我而家都唔會響歐洲exchange 緊
錢真係幾時都搵得返，又唔係等佢開飯
一定要appeal ，其實我而家仲會ff自己appeal 埋中文作文可以升多分
可惜遲左

我依家全部希望係哂APPEAL中文到
中文一有3,就可以入U

但係我本身都冇預中文卷一會有5星
appeal有機會多粒星咩？
同埋maths appeal係唔係博改錯同計錯分？

中文2321>2 依家19分 appeal全科定一科好

好想appeal 中文oral 真係冇乜理由得2
但真係好那貴

Writing又得1

究竟兩個一齊appeal好唔好

英文3323=2，appeal全科有冇機會上3？

曬撚氣啦 明知appeal冇用都曬錢
利申：過來人

買希望姐

Appeal全科機會最細

錢可以再搵返黎，機會過左就無。
另外appeal 唔應該搵最低分果份appeal

屌你拎啲錢去食飯好過啦

又無人逼你要appeal 做乜姐你

問下你自己邊份卷同平時落差最大

其實我覺得兩份都真係唔只依個分數

但2142-》其實上返3既機會都好微

中文4553 出4
諗緊appeal唔appeal writing/綜合...

唔只就去appeal 啦，我有印象都覆左你好多次 唔好咁扭擰啦
如果2142>2242,大grade 上3唔奇嘅
不過真係機會唔大

覺得唔合理就appeal

好啦 咁我兩份同時去馬啦
唔該晒巴打

祝你成功呀

其實綜合拎5已經好過預期...
作文我自問作得幾好 但無跟題目要求（係文未加上一句尾句） 唔知關唔關事..

仲想幫朋友問一問
佢明明有寫字同埋平時都有3-4 reading拎左u 知唔知可能發生左咩事 同係咪一定要appeal佢

唔該晒呀 又麻煩巴打

如果係咁綜合就唔好搞了
作文反而有機
有啲鬆手marker 會當你寫唔晒文係minor mistake
有啲緊手當你唔match 要求扣好多
呢個可以博一博

就憑佢平時有3~4已經好夠理由appeal 拎返個1都好丫

中文 3433 3
好唔好appeal卷一二三
綜合希望有4
但我閱讀平時lv1開

邊份同你平時表現最唔match?

綜合同說話

咁就呢兩份啦，閱讀唔好搞佢啦

原來我之前就遞交左覆核中文全科,
依家HKEAA唔俾改
點算,真係想死

Ls appeal好唔好
學校啲mock差一分就lv4

有錢why not

唔俾改就let it go 啦

慘過食屎
只求作文唔好俾佢降分

唔好諗咁多啦

英文其實一直都pre緊 5 5 5* 5* 既 但今年writing中咗伏 雖然年年都有伏位 pp3無諗過得4...做返以前pp其實一定係坐5/5*
中文方面 其實reading 不嬲差 加上分段分錯 但無諗過綜合得4 以為5 or above writing都無諗過得3 以為有4

英文見p3都好大出入，呢個我覺得可以appeal
P2就唔好了，你自己都覺得失左手，唔好俾個機會佢減你分

中文就appeal 綜合同writing 啦，兩個變數都相對大

嗰陣19分 LS同中史都低過prediction 去appeal 不過最後都唔夠分入
成間學校得一個appeal成功
都同意樓主講法 始終都要搏下 d錢都係要俾

同你平時表現落差大唔大？

listening平時都係5* speaking就5/5* 真心冇諗過speaking得4 但係appeal左overall都唔知上唔上到5*

Miss話我平時嘅實力都係得5
所以而家諗諗下都係算數
費事掉錢落海

可以試下appeal speaking 同埋listening 嘅，不過做定心理準備就算appeal 呢兩份成功大grade 都未必升

麻煩哂先 最後決定只appeal中文 因為英文pp3我諗4升5*其實根本冇可能 就算升到一個grade出黎5455* 都唔會上到5* 所以無appeal, thanks

唔洗客氣 最緊要啲錢洗得值
祝你成功呀

想appeal Ls同history
兩科平時都有*既水準 但ls得4 hist得5
兩科都appeal勁貴

想就appeal,錢搵得返成績搵唔返

*同**爭好少，你有咁嘅自信不妨一試
不過做定心理準備對你大grade 未必有影響

1342>3
其實我係咪應該心足
仲係好想appeal

想就appeal
唔係你會後悔

Agger
識個retaker appeal升分入到u

Eng 2324->2
係咪應該去Appeal

好耐之前既a level新聞
好似有個女仔appeal chem
由D變A
原來個marker 改少左整整一頁
大家原本好有信心既科但係出黎覺得差好遠
一定要appeal呀

如果appeal左出黎21分
而我果科收最低分果個係21分
咁我用覆核成績報係咪佢一定要收我？

因為我睇jupas話係要「高於」取錄末位者分數

Eng 2323>2
Best 5 20
希望得

Physics appeal得過?

嘻嘻 又係我
633444
決定唔放ou nursing 太危 諗住報ha rn en同東華

最最最後一次confirm
633444
a1 lingu 文研 （20.8分 23人）
a2 edu u 語研 （20分 21人）
a3 未諗到我有咩穩入
望各位好人比個意見

b1 東華nursing
b2 ou 檢測驗證

我排到好保守 因為我好怕多人爭嘅要interview

救命啊
原來我間學校今日4點前就要同佢講appeal
中文6443>4
卷一高過自己predict 本身以為自己攞5
oral自己失手咗
諗緊appeal卷二定卷三好
定係2份都appeal上5機會大啲？

推

係真係會有呢啲情況出現咖

睇你覺得自己表現同啲grade match 唔match

係，一定要收

你卷二同卷三係咪平時個水準，如果係嘅appeal 埋上5機會唔大喎

3444 3 中文
想appeal搏上4
但平時作文都ok，拎4其實算正常。所以我唔知應該appeal 全科定p1和p3好？

點解會諗appeal p1p3?平時表現點？

P1 我覺得唔差
而p3 做得有5左右
其實冇話邊份特別有信心，但咁樣我想試下搏果4

咁就呢兩份啦
睇你應該係3近4 果啲位
升到一份應該都升到grade

所以p2 唔appeal？但p1 appeal易有成果咩？

老實講，p1唔易升grade
點解叫你appeal 係因為同你表現不符，博佢有機睇漏左一題半題呀果啲
P2你覺得係咁上下水準就唔好搞佢，唔好俾機會佢扣返你分

諗住appeal歷史paper2 (essay)本身5*搏下有無得拎多粒

中文仲諗緊
1342>3
上4係咪機會微乎其微？
因為平時校內oral最低有9分 最高都14分
得2真係

想就做，唔好諗咁多
升唔到咪升唔到，唔好令自己後悔

呢幾日返學校問過老師
Appeal 全科會攞新分同舊分之間高d嗰個分計個total ，所以絕對唔會有downgrade嘅事發生
利申：中文 appeal 左全科（except speaking)
英文 appeal 左 paper 2,3 再加 LS Hist

原來elective 要appeal全卷 好柒

其實隔離登已經有人試過appeal 全科，買卷返黎發現俾其中一份拉低左搞到佢低過cut off
如果佢唔全科appeal 係有grade 升
信不信由你

假設我appeal 完19分
咁但啲科mean都係20分（ling u 果啲睇唔到lowest嘅）
我仲有乜機入到？

你去圖片功能睇下幅圖啦

放A1

你appeal 完只要同佢收左最低分果個同分或者高過佢，佢就一定會收你
所以睇mean 無用，要睇lowest

係喎，你唔講我都唔記得
好似佢咁講出黎我個分唔應該少兩分去計

宜家應該冇咩可能會改少一頁
因為考評局宜家俾d人去改卷, 係一個人只負責改一頁
咁條友就會坐係度一日, 就只係係咁改唔同學生ge同一頁的問題
所以唔會出現話改漏一個人ge情況

原來係咁 不過少左呢個成頁改漏，又可能會有漏一題半題咁都唔奇

好頹 中文2664 結果overall4
4+1得19
但係reading無咩可能升到grade
我而加appeal左history 希望升到grade 好唔開心呀

Reading 你係平時都係咁定係覺得唔應該係咁
如果後者其實就算難升都應該appeal
你永遠唔知會唔會改卷果句未訓醒睇漏成題果啲，分分鐘影響你成個grade

我學友社本書搵唔到lowest

係今年嘅lowest 唔係上年嘅lowest
其實都係博下，不過我又覺得你appeal 完19分係博得過嘅

Ls 5係咪難啲有星

到時邊度有得睇今年的lowest?

唔會係你排choice 前有
我當佢官方肯出快極都要10月11月先有數據

不過到時可以上atuhk,果度就啲人自己會擺自己咩分，俾咩programme 收左
參考下無壞

Chem phy 對哂答答應該有5* 但最後得 5
應唔應該Appeal？
Best 5 :21

上來集氣 求神拜佛
中文2422 可以去3

中文2344 ->appeal writing綜合
reading因為都比較少爭議所以無appeal
如果writing有4/綜合有5係咪大機4到?

咁我即係搏？

不嬲jupas 就係博

多謝各位巴絲幫我答咗咁多問題 我都終於得閒少少

加油！！！！

add oil

英文
5444 > 4
我appeal左全科 但會唔會冇淨係appeal writing,listening 咁划算？

應該appeal你最大機會升個份卷 未必係最低分個份 appeal全科有機會倒扣分升唔到grade 詳情之前有絲打講過
不過appeal 咗就唔緊要啦 祝你好運

我appeal左全科
放榜個日太亂 我覺得自己應該淨係appeal listening speaking
2211 1左 平時都穩2咖
好想升到2

英文 4334出3
想搏個4仔
但係我就算升左都係得19分
搏唔搏好。。？

唔緊要啦 祝你好運

搏啦 揀份你覺得值得更高分嘅卷

Reading個分 fluctuation會唔會冇咁大？
想英文大grade由4升5
好驚appeal完佢整低左Reading本身個分

理論上reading 冇writing 同listening 咁浮動
冇事嘅 appeal咗就唔好諗咁多 等好消息啦巴打

其實我問老師之前有睇過嗰幅圖，我仲攞著幅圖去質問佢，佢最後比左以上答覆我
利申：理智上信幅圖，情感上信我老師

我阿sir係咁話太低可能性 唔幫我appeal

Agger,祝你成功

巴打唔好怪我咁講，唔係針對你個老師但係其實好多老師就算教左十幾年書都係on99唔知eaa 點玩
點解我會知咁樣appeal 先得呢，因為我以前個miss 係dse marker,有同學考oral 見到佢係隔離房 咁我覺得我miss 可信性會大啲啲嘅

Appeal Math有無用？我唔太明積分覆核同重閱答卷有咩分別

積分覆核只係同你計一次你份卷個總分，重閱答卷就係幫你重新改一次份卷
that's why後者貴過前者咁多

祝各位appeal成功

好好彩上年中文2243 無appeal啱啱有3
嚇死我

你睇個英文就明，rechecking 同remarking
前者係搵計數機篤多次你個分有無計錯
後者就係搵第二個人再改過份卷

可能有記錯，有講錯請指教

appeal可能性幾低都總會有人成功
邊有得唔比你appeal

巴打同predict差咁遠嘅 appeal LS 中文卷一卷二 機會比較大

可能直左小小但係唔好有hard feeling
見你中文成份predict 都爭得有小小遠，連一般無乜落差嘅卷一卷二都有返咁上下距離，其實會唔會係你自己預得太高...

appeal physics 4>5

平時做卷D分有5-5*